十八區開花 裝修黨鐵要排第一啊

今晚見

聽日一撚定要夜晚18區開花

講得好

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

假博士有份幫手推蒙面法
我哋仲唔快啲幫佢宣傳佢間「小店」？

黨鐵春袋係
控制室同訊號系統
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達

勁推